［1Q題］小明係邊一個國家既之首？

諗左三個月，保證原創，秒我，thanks

小明國

屌你老母

馬來西亞 亂估

錯，真係有呢個國家

李斯

唔識咪唔識，唔洗鬧人既

點解？

國

國旗

唔好同我講關馬國明事

我個答案好d

今次唔關佢事，全新方向

兩頁開估算，而家創意台真係冇曬高手

留名睇人答李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個小明係一個國家既之首啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

以免更多李斯出現，一頁開估

日本

香港

開啦

中国，因為小明小明小小平

馬國明
馬來西亞 輕鬆

小明 即係Siu Ming, short form即係SM
咁即係San Marino!

開估，答案係中國，因為「治」「支」之明，輕鬆謝謝大家

咁中明大明得唔得呀